CCTai台上個禮拜反加泰，今個禮拜就反對其他會然討論港獨

CCTai班軍師真係好獨裁大家討論下港獨都唔比，成日咩時機未到，依家搞獨立就唔支持但係討論建設民主中國又興高采烈，咁我覺得建設民主中國嘅機會係0，係咪就可以唔比你講

cc台=垃圾

唔好侮辱垃圾

入面一早比五毛入侵晒啦

問下所羅門先

一邊屌人港獨冇論述一邊屌人論港獨

以支那狗嘅劣根性嚟睇，就算共匪倒台都只會有第二班狗渣上位，所以根本唔會有民主支那嘅出現

又黎新會撚只係識cctai

共產黨倒台之後就輪到CC黨上位

支那民主化=多數人的暴政

又唔見建設民主中國有咩論述剩係幻想共產黨會自己改革香港人都信左幾十年

撚有咁多5毛 成班傻鳩圍爐姐

Cc台做主流
香港一早淪陷9世

休息單野都未同你班𨶙樣計

今日都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時

風向轉咁q快，點跟

Cc台=共產黨

屌鳩泛民建設民主中國係不切實際
然後而家就唔俾人講港獨，仲話要輸出革命返上中國大陸

起碼清楚過相信法術同尋日衝入嚟話係警犬自爆嗰班先

cc台=相反立場嘅小粉紅

以前啲會員係死曬定點

CCTai班白痴成日以為中國人會為民主自由而反抗中共先搞笑完全唔了解支那人嘅邪惡

睇得出你表演緊
Cc台俾人屌: 咪分化啦
Cc台屌人:我哋為咗場運動好

嬲到呢

香港獨立就係民意

真係民意逆轉

嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

你點睇咁多人上 但大部份都係弱智
定係你尋日都俾人撚完

Cc台柒左：講完就算
不分化 兄弟爬山
拉！
波台：
波台都冇柒過

智商唔過60
成班傻仔比人撚仲以為真係捉到阿sir

回錯

你當cc台班人未訓醒就得

班柒頭柒完肯道歉嘅係少之有少

廢事你睇唔到
嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

你點睇咁多人上 但大部份都係弱智
定係你尋日都俾人撚完

小學生邊肯認錯

香港獨立！

佢哋幾勁 勝在夠厚面皮

又多隻新玩具

啱！

反主流係弱智啲架喇
垃圾慢慢圍爐啦

廢事你睇唔到
嘩屌 中大email個衰妹又影裸照 粒的大能到

你點睇咁多人上 但大部份都係弱智
定係你尋日都俾人撚完

係咪要跟隨住cc台嘅弱智主流

你自己同自己講麻醉自己

不敢面對現實

又睇唔到

還眼啦波台狗